新年第一J

今日早左起身 瞞住屋企所有人打

殺左好多生命